【四大皆空】常霖法師已出家仲去囡囡婚禮？廖安麗稱唔去個女嬲一世

本月13號，廖安麗同前夫常霖法師葉青霖嘅大女喺澳洲出嫁，身為父母嘅當然有到場見住囡囡成為人妻，翌日常霖法師更喺社交網站寄語女兒，分享夫妻相處之道，謂「執子之手，與子偕老，重點在過程，而不在結果。」
不過，有網民質疑已經出家嘅常霖法師咁做其實已經犯戒，認為出家人就應該四大皆空，如果唔割愛辭親，出家就變得無意義。
對此廖安麗接受周刊訪問表示咁做一啲都唔出奇，佢話常霖法師平時經常都會搞活動弘法，仲話好多人以為出家即係喺深山修行，廖安麗表示平時跟常霖法師學攝影嘅徒弟結婚的話法師亦都會出席，更何況如果唔到場，囡囡分分鐘嬲爸爸一世。

拋妻棄女唔係最大嘅孽咩
仲修乜鬼行

平時係深山食師姑

不是孽吧？

出家學道，成道正覺 回去對家人說法先係最大既功德
但出家就唔應該再涉及係家庭入面
例如係佛陀時期某某尊者既老婆仔女黎搵佢叫佢番屋企，該位尊者另開一面，不作回應

何謂出家
出家後家人唔再係家人
點化個女戒嗔戒恨得唔得?

眾生都係你家人

常人對佛教最大既誤會就係拜佛做和尚,根本上一開始就係反對崇拜偶像

還俗啦你

應該要啦